【笑話一則】監警會認為警方主要問題：溝通不足

等左半年，監警會終於落結論，覺得香港警察主要問題係：
溝通不足

信報呢個標題，似係粉飾太平。報告根本冇直接指出問題。

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

反正無錯

開始有笑話出黎

啲人問你點解殺人呀？因為我溝通不足羅

即係溝通足夠之後，黑警就可以濫用暴力

推哂比下屬

D散仔跟本睇你班高層唔起

有中共政法委日日高調撐腰 仲洗撚理你班所謂嘅特區高官咩

國際專家係講呢d咩

不過冇人要負責啊嘛

即係冇錯啦
我屌佢老母囉

呢個REPORT一早做好左,但唔敢拎出黎
林鄭一定趁靜晒先鬼鼠拎出黎

市民認為監警會主要問題：智商不足

佢份報告係講緊點解狗會輸/點解民意無逆轉咋

300 頁笑話

人同狗點溝通❓

不如話冇問題算啦
垃撚圾

懲罰呢？又訓話算？

721?

唔係點呀
有閪權咩
上次監警會有直播
嘩，屌你真係廢撚到呢
好似同班細路仔訓話咁
點解要咁做呀，咁做唔好架，下次唔好喇

721？

以後謀殺案辯護，與死者溝通不足

唔好同我講廢話
新屋嶺問題成因竟然話係因為冇cctv冇窗
你班撚樣既意思即係黑警打人唔係問題？
我屌晒你地老母再拎去餵狗
民陣快d搞大遊行
我要屌晒你班垃圾監警會廢物
五大訴求 缺一不可
呢獲嬲撚過見到黑警打人
屌你老母黑警打完人真係冇後果